愛華頓幾時得罪左阿仙奴

咒人死全家都有

When?

ching直必?愛狗係搞事果隻

siu lun 4

愛斯賓奴

西班牙人

朗尼射爆阿仙奴個次?

屌 記到依家

笑4

笠死施文

愛華頓個高文=愛狗高狗